iphone7 電池用幾耐

我唔點打機 但都只可用4-5個鐘
2個幾月前先買 求救

一日完全無問題喎

我出街啲電倒水咁 會唔會係電池壞左

攞去apply問下啦，有個朋友都係咁，不過6s